老母越來越肥，有咩方法減？

我老母有骨質疏鬆，稍為劇烈的運動都會整親，雖然宜家keep住每日做瑜伽，但人都係越來越肥。
我好擔心佢健康有d乜運動沒咁易整親但又消到脂

佢每餐食唔多過一碗飯，但唔知點解都咁肥

你老母骨格精奇，可以做永動機。

游下早水
飲多啲水
拉多啲筋
食少啲油鹽糖
我都唔知了

食多啲廋肉

人類能源危機slove

所以話，女人未到80歲都唔好俾飽飯佢食

不如試下觀察多啲佢飲食習慣 可能佢會食零食嗰啲或者食好多油膩野？

7分飲食3分運動
除非佢係虛肥，身體差長期水腫就唔同講法

真係要從飲食開始

佢偷偷食肉咋

送入老人院

戒澱粉

只有weight training先救到佢啲骨
瑜伽無撚用